|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (12) 大貨到，齊齊做運動

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

黃埔無人？

大貨到？

真定假 炒家會唔排？

真心痴鳩線 有無咁撚炒得

各國版本都一樣有中英文

各位無需擔心買到其他版本 但係中文得普通話配音，無得中文配英文配音[/quote]

Aeon咁多貨仲唔係大貨到，啲炒家都降低咗個價啦

康怡已經派咗籌 大家唔駛再去

所有技一覽，非攻略

Ai diu 大又點都排唔到

Klw 8:35 已經無哂籌，希望大貨真係到，d 鋪頭出多d online 買丫ma 屌

最少一半係炒狗 得一半係用家
有耐性既可等蟹貨

我都買唔到係公司做緊鍵盤戰士啦
但係每間起碼都有60套，係一個好嘅開始，希望陸續有黎

成半年啦喎
仲炒緊
一人玩幾套咩

大家忍手唔好食炒呀
唔食炒就無排隊黨

以為無人買黎炒 點知幾舊水都貪
我同女朋友都好想玩

見到有人拎住現金係門口等緊收貨⋯⋯

炒家？

真心灰鳩 勁撚多中坑排 排隊黨食撚屎
（自己買黎玩另計 唔會亂屌）

你要怨就怨點解啲仆街炒家乜撚都炒，炒咗幾個月都長做長有
Gym room而家有得免費做都唔去啦，個個掂過哂啲嘢好易出事

屯門咩情況？宜家出去睇下先

冇啦，唔洗黎

CLS D人6點就去排
好在今朝冇出去

炒家死全家

祝排隊黨中肺炎死

荔枝角滿左 班友幾點開始排

尋晚已經有少少人

荃灣呢

屯門康怡九龍灣已滿

點會無人炒
香港呀呢度

LM 睇fb group d人高價放出

原因: 買多左, 唔岩玩

咁癲

洗唔洗呀幾舊水水位，如果自用都辛苦啦

派完籌，荃灣都仲有百幾人唔走

Cls, 雖然幾想weekend 無街出同老虎一齊玩 都唔駛排咁撚耐掛上年年尾出果陣呢隻game 無乜noise

旋轉已經有喇 行貨有單

廢老屌完無口罩賣，到班死炒狗屌無無貨賣，會唔會一陣拍人個閘屌

自用唔屌

排主機？

康怡炒狗一拖幾個啊婆，仲想打尖

究竟幾時先真係討論隻game

炒狗真係仆街
搞到咁多用家撲空

係啊 仲同個男人一齊

d人真係快手

就係依幾個阿婆

一個拐杖，一個禿頭啊伯
七點仲想叫d啊婆打尖俾人屌先行翻後面

唔係話幫炒狗不過香港文化就係咁
鞋/玩具 都習慣
有錢就比多幾舊，冇錢就排
唔洗勞氣

咪係
又話咩3月大貨
可能講到年尾仲係講緊買唔買到

好彩冇出去

係得香港先咁柒 咩柒都炒 隔離bio3 外國都有偷跑

但人地都係賣原價 你試下香港偷跑

最撚on9 係排隊都算 d 死廢老成日恃老賣老想插隊

淨係想攞著數 插唔到又發老爛

買唔到咪繼續等囉 玩遲d又唔洗死既

而家全球都無哂貨咁制

二月果陣我係target 買 買完之後我朋友係英國

見到有現貨69.99 磅only 仲話可以幫我帶番黎

不過我自己都買左所以等集運番黎算

到而家佢話佢果邊全線無貨

香港柒都唔係第一日啦
文化就係咁

自由市場都有唔好處

現貨價係幾錢hkd？

終於買到啦
利申自用

打柒佢lo

你幾點去排

本身出得少，因為之前Labo蝕到喊
頭幾個月武漢肺炎爆發，中國啲廠閂哂，所以咪俾啲仆街炒起咗

不過今日Aeon咁多貨，可能中國啲廠局部開返，價格有望去返正常水平

你一句香港文化係咁，已經幫左班炒狗
不如話班黑警無錯，因為中共文化係咁
錯就應該要提出，唔係習慣左就係正確

labo accessories 平到想入手試玩

$1300唔搵佢買啦 貪佢夠貴？

其實有大貨嫁喇
只係而家飢餓營銷咁等班炒家去排

如果話多貨到賣唔哂，香港人反而唔想去買

比著我有1萬件貨都拎住60件出黎比人排下先

幾時先真大貨
唔想食炒價呀

好嬲，比人插隊，無左個quota

輕鬆食炒

未有貨前1000-1200
前日APITA有仲落返去900
條友開1300個腦生忽

PS:未買, 唔會食炒

師兄心態正確

已經屌走咗3個
之後又扮買早餐彈出彈入

旋轉有人放2400
Cls

都係個句自用 有時間就排
無咪慢慢等
炒價我唔會俾

900 都難收而家

個個企硬1200-1300

真係痴撚線 買隻game 就黎炒到上3倍

2月果陣仲笑d 人 1000蚊係食炒

而家個價再上多幾舊

用完會識飛?

太古係咪唔使去

邊到都唔洗去啦幾點啊

認同

賣家賣咗就識飛

沒錯
絕對唔會比
玩少陣唔會死

留名執蟹

隨時就係SSP 班炒狗

諗起一月個時aeon仲可以一人買3盒

忍都忍左咁耐啦
大家千祈味益炒狗
益炒狗就一直食炒
咩game 都炒幾十蝕底永遠係我地

官網都講明隻game全球缺貨，點會真係有大貨返

好感動原價買到，可以cut美森期貨了

我等得喎
仲有好多game 玩

本身跌返小小㗎
但今日有得賣就難講又炒返起

家陣可以去邊買我女朋友好想要

照要啦

都唔明點解有貨番 個價會上

標高試價
1200 唔得就嗌1100
如此類推

所以大家要忍手

因為而家有人示範左有幾撚難買

等緊美心五月期貨

外國已經禁止聚會 香港人重唔識死神早排隊買game

咁都唔明，上網又訂唔撚到，排又買唔撚到，你得兩條路，一係棄驚，一係食炒

同口罩同一原理
啲日罩越炒越貴

睇死你就係其中一隻炒狗

口罩無必須品
隻game 唔係
無炒狗你依家原價玩緊啦
仲要助長佢地？

其實中國工廠復工 d貨陸續有黎

問題係自由市場 有咩錯
利申翻先:我仲等緊正價，未買

你覺得我有用炒價入貨咩
我只係話兩者都係開始有大貨，但係個價格都繼續上升喎

巴打你係咪quote錯人呀

利申翻先: 從來我只食炒價，唔做炒家 。
唔會為慳幾百，為賺小小錢去排

所以就係叫人咪食炒囉
無人食炒就無得炒
你依家都可以正價玩緊啦

收皮啦
一千幾百個個都有
只係唔想俾炒狗賺
又唔係得一隻game 玩
等到過晒氣我慳返添

咪就係你呢啲人助長炒狗
無人食炒 邊有人炒啊

就係你呢D ON9 助長

到件貨執得一百幾十仲會唔會咁多人排？
你肯食炒就多10個人排
真正玩家永遠買唔倒

唔明大家做乜勞氣
要屌，咁不如咪買樓啦，助長人炒樓
不如買__啦，助長炒家
有需求唔夠供應，價格就上升㗎啦

我買俾女朋友玩，唔係炒

咁一定無犯法既，但唔係無錯
唔好偷換概念
而家講緊個道德觀念，口罩炒到$200蚊一個都係唔係犯法既

有水貨唔揀係要食行貨閪價
我唔明啫

炒狗下一步就話佢地都好辛苦一早起身排隊
又要承擔風險
講到好撚偉大食你一倍炒價都好撚合理架啦

唔覺得有問題大家都需要，供應又少

頭先有d女人癡撚線到
仲諗住撲埋黎問價
仲有d人九點幾去正門問看更玩具部喺邊

我都唔明
乜而家水貨唔係炒價咩
如果你過amazon訂，果d都要日捕夜捕先訂到

水貨唔一定係炒，唔只森林有得訂嘅

無叫你炒
你原價放比呢度d巴打仲好

無隻game 我會死？
我正價果陣無買
依家係心思思
不過到返正價無人排先再諗
反正仲有大堆game 玩

打左咁多年機睇盡班炒家幾咁仆街
點都唔會食炒買架啦 吹呀

其實大家嘈咩，唔想食炒價咪自己去排隊，自己想玩又冇時間咪俾錢人哋幫你排隊，我就選擇咗唔益啲炒家

你quote返食炒價個條友講先啱喎
我無諗住食炒價益班仆街炒家

今朝岩岩好排到，可以cut英森期貨，好感動

aeon 係咪狗源貨？

都係果句
炒狗就係果班話冇時間俾錢人排隊助長出黎

啱啱加入
做咗廿分鐘都唔夠就攤咗喺度瞓覺
跟住同朋友話好難玩，自己好屎

朋友問我強度係幾多
一睇 25

不過想問幾多係最高

豐澤1月尾訂前日終於有貨

我一開始強度係單位數字
依加先做到廿幾

都唔知做咩會變左"嘈"

因為佢一開始 問我想要 激烈，紮實，輕鬆玩等等問題時
我想出多d汗 就問左激烈果d

原來叫人唔好食炒就叫”嘈”

都係果句，我鐘意用錢買時間，有乜問題

有冇例子益下大家？外國當地小店寄香港？
但2月尾開始已好難搵，我就真係搵唔到

利申 已訂左，唔駛話我唔努力搵

2次AEON終於齊ringfit同動森機，玩左陣強度30就想死了，太耐無做運動

Ringfit 依水執左幾錢？

動森機邊度仲有得買？

到嗰陣時啲人就話貴㗎啦

琴日先見有條on9拖住女朋友落ssp買，ssp炒價1180左右
Fb既1300唔洗擔心，總有一堆on9仔爭埋單

邏輯上有少少問題
唔好講到係比錢幫你排隊
如果無左呢堆人，就唔會咁難排
所以係佢排隊要你比排隊費佢

問題咪就係你呢啲人助長炒風囉
你唔用炒價買入，啲炒家見無肉食就唔會做排隊黨入貨
咁真正玩家就可以原價買到Game

講咁耐都唔明

森林周不時都有 不過要捕住

唔清楚我係果日好早去排Aeon果堆

冇未買過
我真係咁諗，唔信都冇辦法
你可google 我user game ，我仲未買

上個Post有人講澳州有大型遊戲舖有得訂，不過係期貨
再之前德國、法國都有類似舖頭，不過後者出咗一日貨就無咗影

我代炒狗多謝你
你炒價買左你係爽皮
但亦令其他玩家少左個正價入手既機會

炒狗梗係講到無問題架啦

香港人劣鳩性係咁，有錢大曬，同某國人同一品性

由得佢單機算啦

所以我咪話買時間
等跌價唔洗時間？

如果訂呢輪外國仲要期貨，好似等香港大貨好d
個人感覺

係，所以我都無訂到
等香港好似快啲

建議大家呢世咪買二手樓 助長風氣

依度齊心d 勤力d 叫人咪食炒
個價就越炒越低架啦

分分鐘你今日walk in 都買倒啦

大家都唔買，樓價自然回落
咪咁自私

30已經係頂
揀年齡同有冇常做運動果陣冇睇？

Me又老又揀平時無做開運動 起手得強度3

屌，驚閪

因為志在做運動，所以想直接30打打下第一隻Boss都要等等，頭暈，起碼打30 分鐘

唔引用果位人了
比果位用買樓同買game比既炒狗睇
本身都信佢唔係炒，但咁既口吻都9成炒開野

有無人真係玩呢隻玩到瘦左/結實左

收到風好多人玩完，個人都有自信左

錢多左

繼續等正價
炒9 爛賓周

排到隊買到RF
你成個人都結實左啦
利申買唔到

響呢度都見到你

冇入黎幾日又多左D人黎派膠 唔好理佢地 拎買樓做比喻唔知咩邏輯

一個月後話你知

自由市場一詞真係比炒狗濫用

唔通因為自由就可以隨心殺人

自由係相對
會生矛盾，所以相對要制約限制

係現代社會，自由係唔損害人前題下既自由
你無影響人，係你自己事自己負責，ok去自由到飽

自由，不是隨心所欲，而是自我主宰
呢d概念係文明社會都發展幾百年
香港叫近西化今日今時竟然仲有生番咁諗

自由=任意妄為
仲要當秘笈up
驚死人唔知佢弱智

祝炒狗 全家死清光 冇人送終

祝炒狗全部中武漢肺炎

跪求指教應該去邊到買/排隊買主機&wing fit,琴日去太古又唔切， 今朝又番工

邊樹有得買
之前美森買個賣家呃人
拖左1個月扮寄左貨

最高30
第一日我話要最難佢較26畀我
第二日我話可以再難啲佢畀30

巴打好勁

下次有貨凌晨去排隊，再影相send俾女朋友，俾佢知你好辛苦先買到，唔好玩幾次就唔玩。
之前已有最少兩個例子

女人好on9
3分鐘熱度

成三個月冇得落街操 忍咗好耐 開game操爆佢

買到=減咗肥

要原價都係個兩間架啦，keep住留意呢到啦，有唔少巴打報料

有啲心郁想買但唔想買完無撚用

我唔會買貴野

我都唔會食炒價都唔知炒到幾時

呢句堅

女人好撚煩

炒到下年

知唔知有咩地方賣1000 左右

會唔會出二代？/DLC?

fb gp大把

一代出極都有人買，你會唔會呢個時候出二代打殘自己

咁DLC

加油
其實冬天玩陣都爆汗
黎緊越黎越熱
注意補水

公司有個傻閪同事5點去排
排完玩左話唔岩
佢話放上group賣600都無人要

咁耐都無放風話有機會加嘢，DLC應該都無

有興趣接手

玩一陣就唔啱玩
呢隻二手真係唔值錢，尤其是咁嘅時勢

出哂汗然後放二手

真唔真呀？我都有興趣收左佢

佢放錯gp咋話
邊會無人要

我都想要

AEON 話賣659喎

一早賣哂啦

今朝10點先開閘咋喎
有冇巴絲成功買到?

睇樓上有o的區有人排通宵買

巴打坐左幾耐
平行時空？

你地自己搵到就搵,我無興趣幫佢賣廣告

當你最低工資37.5
排10粒鐘，375 + 659 = 1034
因為要捱夜冇得訓
我比多$10 / hr (都已經好保守)
即係要 375 + 659 + 100 = 1134

我寧願食炒價比1200~1400買算

有冇人知荃灣荃豐賣緊幾錢？

琴晚出post 已經個個討論緊 有d 直頭出埋去排
而家先問 呢隻game 不嬲都keep 住唔夠貨
個個爭崩頭

6-7點排隊啲人都6-70, 每間都係賣60-90隻
10點去買到就奇

係，缺到任記出道歉公告上年12月既事
仲要係公告寫埋未來幾轉貨都唔會大貨
果時都keep住炒到7百幾8百頭
到今年咁既特殊時期，真係好難唔炒

要炒到幾時呀
堅拒食炒價！

做乜無啦啦個個都要買,連公司個C9都話要買

芒實誠哥有無大貨
任天堂肯定派曬貨比呢幾間大鋪

誠哥有大貨都派俾之前訂啲人, 有大量2月訂啲人哩兩日先有貨拎

我1月中訂都無通知

12仲係討論緊點買

去到20都可以仲討論緊邊道先有貨

今日六半去排第三十幾，終於買到返屋企玩，但前前後後有三成左右係廢老團然後係aeon裏面排隊俾錢就有人係不斷叫價1000蚊收，諗起都覺得好笑

係
個生態係ON9到傻
要我比貴咁多幫襯炒狗，我最多咪唔玩

一d 都唔好笑囉
你話iPhone 食大陸佬錢都算
你現場嗌一千仲買其實係撚緊你地

由班友慢慢食炒同買假野啦，FB碌一碌，1個post假ac假相都一堆水魚上釣，你地玩得開心d

大貨將到 炒仔繼續坐貨啦
香港人名句 Strong hold
3年後賣到10000萬

狗源唔出貨同大家炒到2046

大家忍手唔好益炒狗呀

最多咪唔撚玩

啱呀，唔玩呢隻Game我仲有其他Game玩
炒狗儲埋當牆紙啦

大貨就到
就算幾緊火都好大家都要忍

ring fit update announcement

音樂mode

女人聲

可轉語音語言

jogging now

available today

*jogging mode

想借

可以借嗎

終於可以中文介面+英文語音

Tg:Sze0111 有興趣

已留Thx

想借 一生平安

我都想借

想借
Tg :

爪皇呢

要幫襯誠哥多$15890先做到vip會員...

Tg:

更新內容

利用全身嘅音樂遊戲模式

打死敵人後可以做埋set動作先完場

新增女性語音, 可於遊戲內揀語音語言

Jogging mode登場

custom mode清單增至20, 可揀jogging/ 音game mode

我想佢更新返做完坐地做既動作 唔駛每次防禦又要ready3秒 好撚煩

如果個dlc有埋新動作會好d

玩到world 7 level 28 登山式好攞命

正，終於可以jogging同改語音
Nintendo出game時間真係好準

自訂有埋跑步
真係玩曬3周目都可以繼續玩

到3週目係咪會勁難玩左好多？要玩好耐先過到關？

唔會 都係平均1-2招技殺一隻怪咁
2/3週目冇支線做 所以快好多

之前買左部洗衣機 宜家都仲係差萬幾蚊

音樂mode好正，但我搵唔到係邊既？

支線即係battle同mini game個d？

想借
好人一世平安

即係而家可以唔洗國語配音!?

係，喺game入面set
仲有個靈環可以set 女聲

商店個d感嘆號就係支線
會附加條件叫你打多次gym battle/mini game
例如xx turn內打完/game攞s之類

但係個Ring 個樣唔似女聲

那有VIP

已經無貨…
咁多人有VIP

炒狗咩都炒
做Vip有幾難

已經專登睇下自己係咩Member
原來要$20000 先有VIP

原來爆咗post

有無人買到一秒就out of stock

買到 12:05先比錢

咁好彩我係見到加入購物車個制，又係撳落去0反應

我12:01分就加左入cart check out

成功買到！唔該晒爪皇巴打!!

我撳完完全冇反應唉

之前買左兩部11 pro 已經做左vip

me too

我入左車
想俾錢個時彈走左就入唔返

我都係😿

係咪完左啦

有冇ching買到但唔要動森

冇VIP已經輸左唉 我都犯慢慢等有翻正常價再買

痴撚線俾佢諗到音樂模式

係*

唔識上樓梯明明已經第到隻腳好高

跳埋

幾點俾錢俾極都俾唔到 屌

8XX炒價冇買 1XXX 送labo冇買 而家買唔到

有冇人唔要ringfit? 我想收

各位add到cart畀唔到錢嘅唔好放棄，我臨近放棄嘅時候終於成功畀到錢買到

另外多謝爪皇巴借出acc

有冇人其中一隻game唔想要

唔好放棄 啱啱仲買到

啱啱仲買到

仲有冇？

我每一次玩完動森都要轉返做英文先玩ring fit
而家唔洗煩了

究竟幾時先可以買到

兩個星期內，復活節前，大貨會全部到
哩一個星期後大把炒家劈貨

所以你懂的 唔好咁蠢今個星期買炒價

開始聞到燶味

fortress 真係好抵
利申 買到 扣埋50蚊易賞錢

一定要vip？

係 年年都同+x哥買iPhone
自己續

決定等佢老味返大貨

Ching要唔要動森 想收

諗緊cut唔cut美森張單

cut不如賣比呢到d巴打

唔該哂師兄

係就好
唔想食炒啲鋪頭賣到成1300蚊
動物之森部主機會唔會都有大貨 見隻色咁靚想換機

係，太多人去Aeon買，話都無咁快就爆咗，見成個鐘都無人開所以開咗

主機你講個三間都係非狗源

唔食炒價=上網鬥快禁制禁都燥底，訂完仲要等
食炒價=大搖大擺走入間舖度拎件玩具番屋企

好想買

係真唔係啊

新Monday吹捧完，睇怕有排搶

真，不過我個係炒狗令到我要咁搶法，所以一定唔會食炒益炒狗

好想要又唔想益炒家
有無佛心人仕放呀

所以邊到有

禁係邊間代理

任天堂代理直接攞貨，Source去我黃藍Game舖Post置頂睇

正 有新野玩

點樣係個world 畫面出番main menu I ?

撳 +

THX，原來要出晒去

日森有貨！！

禁左幾分鐘都買唔到,BOT 狗有無搶得咁快

而家仲有add to cart wor

去唔到比錢位,不斷LOOP

啱啱閃左下

已完

offerlist 有時會彈出黎
入sfl 等下轉啦

比你捉到tim

search都search唔到

無哂啦

淨係換個手制都好

Sorry... 慣左成人台

二手出面放幾錢？

第6世界其中一個任務係圓盤打擊 要所有機㭜人都要打中
打左勁耐都係卡左係呢度....
上網睇原來好多人都屌緊呢個任務太難過....

仲係World 3
每日只係過到一小關

14日唔駛GYM
日日玩FIT RING

唔比4人聚集
就算aeon有貨都唔比排

邊有咁快有貨

動森機咪4月頭有

出左post!?

呢個好易
跑步機拎晒所有幣先 ON9

updated

真係出左update喎

今日更新改左A就得

隻game好少動作用到背
冇gym做完全收皮

呢家邊到仲有得買

本身冇乜興趣，但見到多人討論又有d心郁，不過炒價不了，大把game玩,慢慢等下先

更新左但唔知係邊度揀女性語音同語言

設定（ring con嘅b制）
終於唔洗聽個男人講野

試過女人普通話 極難聽
原本諗住唔想比屋企人聽到日文怕佢地話我毒

癡線..到底幾時先正價大貨

其實早排係直情斷貨 但而家已經陸續返貨
可能係因為中國嗰邊已經復工掛
其實大約幾多錢先叫做正價

正貨好似5百幾

由一開始已經冇見過五百幾蚊

其實6-7百都可以接受，千幾就真係買唔落手

如果遲下七百幾我都即買 唔想再等好想玩

動起來 動起來
還有5次
最後啦～～～

仲未買到

唔好想!
除左day 1,2 係5XX
之後好似未試過!!
12月前都係$680左右.
睇依家個勢,只有望多人放game.
但隻game 真係有運動量.長玩長有無得爆機.

6百幾7百都接受到千幾真係唔得

復活節前，放心有大貨

你哋有冇着鞋跑 赤腳好似好攰咁

瑜珈墊

其實呢隻Game由出到宜家有冇試過正價大貨
我11月買$700 已經係炒價入面算低

冇 6xx已經最低

我真係一開始買咗五百幾蚊不過未出就俾咗訂金先至有呢個價

X2

你就好果陣一出諗住六百幾蚊都係炒價
諗住等下先再買 點知等下等下...等到而家

Check 返原來係$528 10月買，唔經唔覺都差唔多半年，估唔到價錢仲未回落

可以試吓留意吓amazon 個d？

咁平！！！
唉 等足半年 我覺得自己好on9

俾人cut單..灰到

用咗瑜珈墊 但係都係跑到腳尖痛

我之前想幫人買都俾人cut咗....想價錢平少少可能真係只有去排隊，或者等疫情過後唔好話ring fit, 連遊戲機同埋其他game都好似貴左不過我不嬲有想買嘅game都係預訂多，起碼確保自己唔使食炒價先

我照着拖鞋算赤腳好痛，不過就玩得hea hea地⋯⋯同埋唔會做坐地下嗰d動作玩完一次成身痛兩日

Limited purchase quantity?

放心啦，總言知復活節假期前 想玩既巴打都唔好急住益炒家

星期一禁止4個以上集會

即係近排最平應該係今個禮拜頭樂富UNY$598

598係SRP囉

想要正價唯有等apita返貨

咁就易好多

飛到一半先扭

有冇得將個post分開2部分?
1. 點買Ring Fit? (教人點買先慳錢，買左既可以唔洗睇)
2. 點玩Ring Fit? (教人點玩隻game，有攻略同tips，未買既可以唔洗睇)

我就係買左，唔想知點樣買既人

我12月買650

基本12月頭都應該係6xx- 7xx不等.
到接近聖誕爆上800左右
農曆新年前又爆多次千一二左右.
武肺封校又經爆上到近2千.
依家先回落d,去到12xx左右.

好似無一隻game可以炒成幾個月,又可炒貴成倍.

有
第一日

其實係肺炎間接推高個價
Gym關曬
好多人又work from home
屈係屋企冇野做

其實個環都唔係咩科技野
廠一開返就啤住去啦
大家記得要忍手呀

冇錯，個環咪又係膠，d廠機兩三下都整到出來

我覺得算高科技
1. 感應力好
2. 又輕
3. 又練到負壓
4. 無論係公公婆婆定大隻健身教練都一樣操到，仲做到身水身汗
5. 個膠環幾cum用，冇乜聽過人壓/拉爆左

我都覺，連你偷懶行幾步佢都知

劃時代既產物
有咩驚可以好似口罩咁搶到全球都缺貨
同埋遊戲商用最少既裝備(都係得兩舊野)感應曬全身既郁動

知咩

其實都岩 唔駛咁亂

係寄香港地址定集運地址所以比人cut?

有無人知日森仲買唔買到?

尋日有放過貨

一切都是運

開咗，[Switch] RingFit Advanture玩家討論區 (1)

最主要係部switch既sensor姐
果兩舊野冇咩新科技野

仲平過我第一批係日森買

第一日下午己經最低580，之後下一日6xx,之後一日8xx

支持樓主
咁我轉台先

唔好客氣，希望我都快啲轉台啦

個音樂mode好好玩 如果有多啲歌就更好

成日都覺得太大力ringcon 會斷...

幾時先有大貨呀

日森有一段時間連埋其他嘢買係$4xx

邊度有正價

早啲訓就會有

發夢個時

坐時光機返上年

樂觀d
正價係12xx~14xx
5xx~7xx係預售既特價

咪癲啦好麻

不如你話百老匯先係正價啦

條友來搞事你地又咁好心機理佢

我有用瑜珈墊加著波鞋
（對鞋只會係屋企著）
用墊為樓下
著鞋為自己

健吾依條死基佬幾時摺埋
無料扮四條係到學人講政治

屌錯POST SOR

屌你老母 買咗就走啦 又話唔想個人地點樣買

自己開port死過去喇 你隻手斷撚左？ 冚家產

yoga mat 有無咩好選擇？under 200$。而且，我見之前消委會個測試有好多隻都唔得，得番Pure Yoga Yoga Mat 810006和i. care Yoga 選擇。

買左Icare幾好 108 蚊

同樣係Pilates Mat Item: AS52105？定係唔一要個code,只要icare 就ok??

衣到好多痴線佬亂噏

佢加厚果款就係
我都係前兩日買打開唔臭無臭膠味

終於開始玩多過30mins都唔太攰

好忙 玩完ringfit要去玩動森

平既廿蚊都有
踩兩踩就爛

想依一兩日就去買，有無少少tips o係邊間or邊到買

我係買Icare但唔知係咪你要買果隻 我係寶琳買 mosburger隔離間運動鋪

周圍都賣1200-1400，大貨幾時返

上網1000收

巴打住邊區 我都係寶琳買 如果近你比電話你
佢即時黎地鐵站同你交收

琴日去迪卡儂買左個$129

點先做到就咁㩒 A就得？

無叫你加強度咩

強度30 玩兩關先咁 好少

係唔係上面巴打講果間？

唔係 我果間好似係寶琳商場？其實我唔熟果度
咁岩有人係寶琳幫我交收埋

打電話約就Ok

每次加一強度 冇留意依加咩強度

一見到政府話措施維持14天，我頂唔撚順食左炒$12xx

好多啦啵
跑半個鐘都係400

Weak

我都就嚟頂唔順

迪記咁多款，想問有無比較有咩分別？
喺網店就咁睇都差唔多，想買最平個款就算
絲打你點睇

留個名先
早兩日見aeon有但要返工去唔到
希望快啲返貨

留名

邊度有貨買？ 食炒都無

carousell

問咗十三個人，
得一個應我...我開到$1200

你就好 有錢食炒價

無錢呀，困起屋企諗住做下運動咋

掌上壓都得啦
使食炒價

有舊野有樂趣好多

咪比個環境沖昏頭腦啦
去買對啞鈴屋企有排玩
唔好食炒價，益左班炒狗

你啱

咪就係 我買對啞鈴 喺屋企邊煲劇邊做 都幾正
向炒價say no

呢個勁
我有個receipt都搵唔到

有隻Goma平同毒性低

我用緊NEBO

上面果位1200都收唔到 堅定流阿

Aeon 果d 未有果陣 旋轉最高都係標1200 咋wo

而家多番d 行貨 反而仲托高左個價咁on9

成班mon post 炒家睇住
點都炒返起佢啦
賺到笑呀
大家唔忍等炒到貴過部機啦

證明炒家幾咁團結
同班藍絲咁團結盲目支持自己友一樣，唔會玩鬥藍

早兩日見到有人放888 / 900 / 1000

邊到？

Carousell囉

巴打果D應該係徵收
睇左好幾手 二手都1050

好幾日

有冇人知大貨幾時返

有舖頭話4月中

放心，唔駛返工都排唔到，10點開賣，d 人6點已經排，除非真係好有愛喇

我唔介意6點排，希望佢係我放假個日先開賣
但而家唔比人聚集下次賣應該唔通知，去到有就有無就無

玩緊world27

222Lv

玩家區請移玉步

我以為呢邊係玩家區
Between thx

分左POST
呢個POST就冇乜人講野

有貨未？

我都想問

大家都係等緊

分post係想個討論聚焦d
未買到既唔洗比d玩家劇透
買到既唔洗再理點排隊點網購

其實一路都係飛住咁睇
追左咁多個月都仲未買到

幾時有大貨啊
1000都買唔撚到

堅持唔食炒，食屎啦炒家

早買早享受，遲買貴幾舊

點解次次玩完呢隻game去翻主畫面，個手制d方向會錯晒

企硬唔食炒
復活節有驚喜

日馬買15000YEN 發貨原來係CN
希望cancel到

有冇download版？諗住買個代用ring玩

到時一大堆人去排都係死
希望大貨真係夠大

無

SORRY 想買 , 見外國網做緊 80歐 , 係咪唔算正價黎?

炒家仆街死

排隊先罰$2000
大貨都無用

玩咗100日，瘦咗耐力好咗，連踩6層樓梯遊刃有餘

迪卡儂UNDER 200好多款啦
我都事旦買咋

真係ONLUN99

買左，得番紫色好似好多人要買，因為之前單新聞

多謝師兄
跟左你尾買

係咪冇哂喇？

賣哂喇喎

巴打 集運澳洲已經停哂交貨啦
因為澳洲無哂國際班機咁濟
無哂位我果間直頭停收件添
大家查清楚d先

冇得驚咁多架啦
望到時5月中會慢慢開翻啲啦

有d唔收件添阿個倉關左
睇清楚先好填
我中左伏

節奏MODE 幾好玩
但ULTRA 我玩唔掂...

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

咪幫襯行貨
今日去行信和，老細話依家代理都賣$13xx食屎狗代理咁都炒

已放棄吃carosell 炒價

準備跪低食炒價無辦法 佢地拎到貨係佢地本事

炒狗放風叫人食炒

屌！原來shipbao停咗澳洲個集運倉

唔好跪

1500up 都跪？
跪不如問下依度有無人放益連登仔好過益炒狗啦

有冇人益下小妹啊

做運動唔一定要靠個環嘅

岩先見住人交收12xx

張開雙腿

想同細路妹一齊玩

有無人可以放俾小妹玩

咁正，係邊訂？咩野價位？

之前有講過代理已經放緊$900
都話寶源係仆街

12xx已經係一手市場炒價啦
唔洗二手交收

琴日去完黃金一轉 最平都要1480

又升返...

就算等到下年都唔食炒

哇屌唔撚係下化

咁升法
隨時升到2000一盒

直銷都1450啦...

今日1200

3月頭係1200~1300

where?

堅持住唔好食炒價呀

$850 二手抵唔抵入手？

而家咁多廠生產環 任地獄爽手就放download 版

等都絕不食炒價

手汗癡落個柄套仲恐怖過主機喎

罩巴

你又係度既
今朝唸住問返你Switch 幾錢運

你喺度/switch報價刮我出黎就得架喇

運費159hkd 快嗰隻

師兄 850小心係騙局 我問左一日最尾臨交收覺得唔對路 之後個人名都改埋

應該無問題？我有佢電話，仲諗住出黎面交

岩岩買到ring fit 同機
之前用開朋友個acc 玩

而家朋友自己都買到機
我係咪攞唔返自己個save進度
除左搶埋佢acc

唔比錢佢袋都還好當撚下佢

但我真係想玩架

Thx 巴打，我都跟訂咗，用BNS集運倉，希望出到貨

我明, 但用switch/ringfit呃人嘅case實在聽唔少
如果我係呃你 呢下唔洗你比錢
但面交就會有蠱惑 例如個野壞嘅 爛嘅等等
你唔當面試 到時壞左都話唔負責etc
所以記得check清楚先

好 唔該巴打
想問下除左check隻遊戲卡，仲有咩可以check?thxxxc

有冇巴打放一套俾我

Apita今日有貨，自己去買

愚人節快樂？

收工去望下

我諗我都見到位巴打

想問而家$1200算唔算抵屌

我岩岩去到都話賣晒

屌⋯⋯

冇曬了

隔離Post有人報料

1000都收唔到啊
死炒狗炒撚完未啊

on9

將軍澳撚揸車都未必趕得切

香港人真係好慘 想打個機都要比炒狗ho住堆貨

只會原價買

樂富仲有無?而家出發

太古有?

今晚去AEON問下先, 次次UNY/Apita返完貨AEON都好快有

Aeon康怡玩具部係唔係頂樓？

850，一見個價錢就知唔對路
邊有咁大隻夾乸隨街跳

樂富係無返過貨定賣曬?如果無返過既我聽日去排

thx

小心要check清楚，FB有唔少人買左之後發現冇手環/game其中一樣

回錯左 呢個先岩

如果係1313諗得過

就係層主果間

可以直接打去 唔使過去

上次打去問有冇Ring Fit 佢答冇 短期唔翻 點知夜啲就出左ring fit post

咁你親身走去咪又係同一個人答你..

前線呀姐真係未必呃你，返貨唔係佢控制

同埋打去真係好煩，一日可能答十幾二十次

有貨你衝到落去又屌佢做咩咁快賣晒，明明打黎話有

老實講行過睇緣份啦

利申：做開零售行業

2106ok?

所以其實我上面想帶出嘅係 無論你落去問定打電話好
其實而加大部分佢哋就算知道有都唔會講更何況佢地都未必知
學你話齋 真係要睇緣份 好彩就買到

997先係王者

幾時大貨啊屌你老母

岩岩樂富買到

你蝕好多wor

豐澤1月中訂終於拎得

問左康怡aeon ，今日無貨亦都唔知幾時會再返貨

標準答案黎架啦
問黎晒鳩氣

日本eshop下載版， 會唔會有問題？

但個環呢

無環點玩

寄集運

今朝太古買 $589

個環會寄比你,但隻game要down,姐係唔比你賣二手

副廠
不過呢個唔係之前日N eshop賣嗰個download版 + 環一齊賣？唔識日文

個環我寄集運， 隻game已經可以下載， 658左右， 要paypal俾錢， 佢寫17號出貨

買到就係咯

有環架
環+ download code

都係唔買日本download版住, 信巴打香港返大貨

係就好

我覺得聽日會調轉賣，樂富富ringfit 太古賣機，我會去樂富博

聽朝去太古睇睇先 keep住匯報

如果有貨可唔可以幫手買 唔介意俾辛苦費

vip club唔知仲買唔買到

排左幾耐

想問上邊巴打果個日本eshop有冇人試過成功？
個環幾耐到會寄到比你？

你寄集運預咗冇咁快啦
尤其是呢排日森有得買口罩

589 港幣?

正價咪$589不過搶唔到姐 早買早享受 自己衡量下值唔值囉 連登一定會話唔益炒狗

589 + 排十幾個鐘
每個人既時間觀念都唔同
自己衡量下值唔值

排

幫下手巴打俾多少少都ok

唔係講個價錢
多果一千幾百無人比得起咩，返日工都有啦
係講緊
而家累你地要搶得咁辛苦既人就係班炒狗
如果仲要炒價送錢比班炒狗賺
真係好on9既事

日本eshop搵唔到既

按唔到入去 太多人

我請假去搶都唔撚比炒狗

排倒既朋友 3盒掃晒去啦
益依度巴絲都好
怕炒狗就要求當場開盒囉

$1100 想食炒, 連carousell都好似無

見到有個賣1200不了 1000已經係極限
情願唔玩都唔抬高個價

可唔可以留埋

有得買嘅話盡量買啦

Mon po 炒家死全家

幾時有大貨啊

點解淨係得Ring Fit有炒價，動森好似冇乜?
呢排動森紅爆遊戲界

動森e shop就咁買就得啦

係播

巴打你無留意啫，動森咪又係炒到上五舊

動森炒到上$6xx wo

咁點解冇人開post教人買動森?

出面已經有個動森Post啦

唔見有喎，熱門果個post係討論緊遊戲攻略

個需求未大到要開多一個買動森Post

呢到本身係俾玩家討論，不過貨源短缺，俾班準買家阻住先開過另一個Post俾玩家傾

買隻game仲辛苦過買樓

講少少題外話

動森你唔介意買數位版既 日本任記個網 9980yen 可以揀兩隻game 有動森 仆街mon 劍盾 mario 果d 大作

同ringfit 難買程度根本無得比

最抵應該係澳紙，134.95 AUD

因為動森可以Eshop買 ringfit唔得

Source or 老母

琴日主機都係11點幾先有，我諗住等多陣

Same as 太古

希望等多陣會有

Aeon有冇？

佢都擺得個牌話無，如果突然有即係有心留比熟人你都買唔到

佢個牌日日都放係到，有貨返自然會拎走

屌你老母幾時有貨啊

收到風已經冇貨

岩岩睇多轉無貨，決定返歸

你地玩到幾多LV?

$800 2手係咪貴 呢排多左時間係屋企又無GYM做

想買黎玩下

邊度見到

等緊

Together bro

玩撚左1個鐘,想死

日森賣緊12000 yen

遊戲時間超過一個鐘已經好撚勁

賣家電話+86
自己諗諗佢

係喎，當我無講過

好快比人秒埋，見到好快d要

想問下而家買新GAME係咩價位??
仲使唔使過千

要 最少1200

佢覆我$850，唔知點解覺得伏味濃

咩叫贈送綁帶

屌啦 信和1680
好景19xx
有撚病

屌你 大把Fb group 講左呢條友 坤人

支付寶 比完錢後影都無

好撚心 咪撚貪平 喇 你特別好運 ？ 特別靚仔 ？

就算點都必須係當面交收, 香港又唔係大

我估你話面交，呢啲人會出口術話啲貨搶手要俾幾百訂先留到

伏200%

大撚把人信

$900諗緊買唔買

二手?

全數但淨係順豐到付

全新

到付係咪淨係付郵費 $900要過數？

係呀、係呀要過全數諗緊

一定面交 仲要check 清楚先好比錢
太多呢D仆街咁揾食

唔係面交買唔過

好似信和買最安全😂但貴

留名睇苦主

係咪同一間...ig shop..

on9先信先過數

yes

我過咗數俾佢 唔知會唔會成為下一個苦主呢

我所考慮嘅原因係因為佢話有格仔鋪

係咪worldxxxxxbuyer

格仔鋪都唔可信
佢要走你數容乜易
而家生意咁差 呃完大家錢 摺埋間鋪 有幾難

出面炒到1700, 咩事

肥花1480

香港人唔貴唔買
錢多

幾時先可以正價買...

當D炒狗蟹哂貨既時候
話你呀深水埗黃金果班

我話我老豆係誠哥都得

等咗咁耐都冇貨 有點想賣機等大貨先再買

下個禮拜有幾日假期 個價會唔會再上一層樓

大埔有貨

邊度來嘅消息

足足半年仲炒緊

過數都信真係祝君好運

美森扣左錢

Ching你幾多號買？我15/3仲未扣

Thanks Ching

唔好買 已成為苦主

已經block咗我 大家睇路

比左錢?

係呀

RAP

到頭來都要死去黃金 信和買

遲幾星期玩有幾難

....我等咗半年

自己係屋企做下運動好過啦。。

半年，美森有正價你唔買？

Cut單cut到灰 有貨又秒搶 點買呀

咁你唔好入呢個post啦

唔好意思 但真係好好笑
半年前係食炒價一兩舊水 宜家賣貴一倍都有人買 啲炒家點會有得賺唔賺到盡

你睇下呀豬呀狗都賣口罩就知

早你一日 14

有冇人上過eshop 而家長期話太多人唔俾入

如果唔介意等 可以係邊到用原價或者低價訂到

等大貨又或者各Amazon

唔好食炒價呀

尋日信和 好景都係1990

痴撚線
宜家1300都就黎良心價

呢兩日都係咁 難過搶口罩

CLS 炒過萬啦不如

前日係188 見住有個阿嬸拎住十零盒, 賣1580. 應該成個188 D貨都比佢買撚哂

扣左錢x2…
應該係Hold咗條數

係咪真係咁大意欲要玩 炒到上2000 傻撚左

我2月第一次入呢個post 果陣 炒到上1000 已經屌哂鬼話on9

果陣日日追post 點買 跟住買到再三月集運番到黎 個價已經上到1200-1300

而家仲有得繼續上 仲要果陣既價變左而家既二手價

真係癲撚左

24號買已Ship

瘋了 瘋了 都已經瘋了

我14號落單

你係買euro 版？

Yes

我係美森版

幾$$入手？

原價 79.99

仆街了，集運

計埋運費800蚊架

10001 終結者